Now you're telling me you're not nostalgic

Then give me another word for it, you who're so good with words and with keeping things vague...?